唔知依五套係咩戲唔該唔好打算結識我

正路男人一定睇過晒

睇過一套

邊套

無吸引力

雷霆救兵 真人show
睇得兩套

下次填form可以填自己係男人

Saving private Ryan

american beauty

上面講咗Truman Ryan
尾2美罪有罪

我識唔曬
識唔到咩咩妹

依冪係睇膠袋嗰冪

另外Truman 同 Ryan 都係經典位

咩咩妹有料

1，5未睇過

唔關心你有無睇過Shawshank redemption依類垃圾戲

睇得三套咁都溝到女

識唔到咩咩妹啦

咩咩妹有一定程度文化修養，唔簡單的

A.I. ?

未睇過
利申:絲打，btw識你老鼠

無人打算結識你

一套都沒睇過